搵咗幾個台嘅新聞 發現完全冇提過出黎示威之類嘅新聞

懷疑畀人消息封鎖 同埋感覺係共狗想大事化小 而家件事完全唔入屋 懷疑好多人連今日有集會/示威/遊行都唔知

有無人有多人睇既page?